世紀難題-生日禮物

有咩提議？？

有冇人幫下我😭諗到頭都大

送比邊個先?

男女?

飛機杯